831黑警開左兩槍實彈冇人理？

Wltf

831

721

612

幫推

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚好撚多野要理啦

完全唔知 details

香港本地要理要講
但國際就主力煲太子恐襲啦，講真美國佬可能覺得開槍好閒

推 想知更多

真咩。。
證明真係冇人理

攞去印呀

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

成件事最大問題係點解臥底要攞槍
到時佢攞支槍射返啲狗 話比示威者搶左邊個知

再有警員喬裝示威者拉人，銅鑼灣維園多人被捕。同時，數名喬裝示威者的警員被示威者發現追打，喬裝者對示威者猛射胡椒彈槍，但示威者仍然不顧一切衝上前追打，雙方毆鬥。而維園現場留有彈殼，警方後來證實曾有警員開槍射實彈示警，是警方繼上周日（25日）在荃灣對天開槍後，再一次射實彈。

推

重點要係佢著便衣，又冇證，又冇講自己係警察就囉槍出黎射，完全可以當佢係恐怖份子

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

所以咪話要理

其實好撚大單嘢 但完全冇noise-,-

Push

好多嘢要理 咁就唔洗理呢啲？

推 班狗最撚驚呢單

啱啊
而家仲要有人係完全唔知情先恐怖

個個目光去晒太子 啱啱再出段新屋
呢單班狗即時 封維園地毯

幫手推下！

傳媒冇報過，有蠱惑

荃灣嗰次都冇

理得幾多野，咁多樣野都無解決過排緊隊呀

好多post都係討論隻狗個樣多

之前荃灣已經開過 但又係冇人提
而家係咪黑警開槍開到實彈都唔覺有問題？

要理既野實在太多，仲要一單比一單大獲

咁係咪要有人比實彈打死先理啊